米粉們，星期一之後再無$19

燈撚到自己都出曬貨

回水呀 回水呀 回水呀

我聽你講入左貨

你老味